有證據幫到林鄭洗白！！！

洗你老母呀 香港人成世都唔撚會放過你

再唔推番d行動po上熱門就冇人知！！！

推